* Тестовые данные: Позитивная проверка. Добавить фото профиля.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет»

* Шаги:
1.	В блоке "Редактировать  данные" нажать на "+" на аватарке
	* Ожидаемый результат: открывается модальное окно
	
2.	Нажать на "Загрузить"
	* Ожидаемый результат: открывается (?), откуда можно выбрать фото
	
3.	Выбрать фото и нажать на "Загрузить"
	* Ожидаемый результат: модальное окно закрывается, на аватаре появляется фото

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 19:10 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505  | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | 03.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | 01.10.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 19:12 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 18:15 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/rzHN8yeC/505 | 01.10.23 | Надежда | 